★全民派錢機會甚微！政圈預料"綜援出雙糧"紓困措施仍會保留。

綜合政界消息，港府去年已推出多輪防疫抗疫基金，加上面臨逾3000億元財赤，估計全民派錢及派發消費券的機會甚微。雖然如此，無法「加糖」不代表不保留原有的「派糖」措施，政圈預料社會保障金（綜援、高齡津貼、長者生活津貼或傷殘津貼）「出雙糧」、退稅、減差餉這三大紓困措施仍會保留。

綜援又贏

U 出雙糧咪又係攞去SSP Call yoyo

新移民落黎香港，大屋搬細屋，值得擁有更多

真，人地放棄家鄉千畝良田，我地應該畀山頂佢地住

Yoyo is 蓋

老綜派雙糧即係庫房有錢啦，咁唔洗加稅啦

支鬼老貓剝削港人又一鐵證

yes

蓋 御用g

慈禧：寧與支蝗，不與港奴

有保皇黨擔心，若今年《預算案》連屬每年例牌菜式的「派糖」紓困措施亦縮水，或向市民傳遞錯誤信息，以為保皇黨施壓能力不及民主派，在民主派總辭後，港府便可不用理會立法會施壓。

No, u are king of g worm

Yoyo 已經轉投老貓J 下

樣衰衰殘疾津貼撚又贏

打工仔武肺失業=關我撚事 自己解決啦
綜援垃圾武肺零影響=好慘好慘 要出三糧比佢哋啦

變相就係迫嗰班保皇黨變成新時代反對派

好掛住一舊水

U 都係老綜撚

他們邊夠膽反對財政預算案，他們話過反對預算案等於攬炒，就算財爺話加1000%稅一樣要支持通過

都估到喇, 所以呢持特衰ID/護照無着數，價值只會越來越低，低到唔會再有發達國家承認
而持BNO就自動提升身價

澳門又贏

我信今次派唔小過一萬